分手要狠！！！

唔夠狠 就會比人踩到無地自容都仲要抓爛面去求
終於認清楚哂所有野
喺最無助既時候能夠自己獨力捱過 其實冇野係冇可能

致各位被放棄既巴絲 放過人同時亦放過自己
冇人會珍惜你所謂既「堅持」
就算你喺條街度就死 佢都唔會望你一眼/扶你一把
愛惜自己才是不敗真理

送比大家聽！！

做夢也都講過 那感覺已死不必再拖
日後會好好過 每天也能共友好慶賀
愛你也許太錯 你傷透我已經撇下我
想講清楚 可惜永遠不可

多得你叫我世界彷彿都因你而粉碎
多得你教我愛你痴心達創舉
多得你對我太過狠心 即管繼續別顧慮
多得你我學會撐下去

就讓你聽清楚 我討厭承受這種結果
別問你可不可 戲院裡會否再跟我坐
你要記得錯過 最深愛你那位正是我
她只不過是不夠愛你的一個

多得你叫我世界彷彿都因你而粉碎
多得你教我愛你痴心達創舉
多得你對我太過狠心 即管繼續別顧慮
多得你我學會撐下去

咁如果條女賴死唔分點算